【炒股撚】渣打定Citi Ebanking好？

渣打 正評
Citi 負評

2選1

渣兜

citi有咩好？

push

sc有正評

開個富途一通個啲好過

Citi

渣打一到大時代就輕機

想買又買唔到
放又放唔出

渣打個股票app 無touchid?

銀行手續費好貴
開個證券戶口啦

兩個都有用
我揀渣兜
個app快啲介面簡單方便

有

thanks

用緊citi幾好

Ebanking 先有

要抽新股就Citibank
渣打一定要打電話抽
但唔會打通

用過渣打會後悔